最垃圾既星座一定係巨蟹座

太多愁善感 冇安全感
太緊張一個人會不斷關心佢
最終煩走人… 蟹仔真係零優點
好嬲自己點解咁鍾意一個人 明明人地都走左唔理你
點解個心仲要係佢度呀
返黎啦zoe 其實我好掛住你呀…

最垃圾既人類一定係星座撚

我喺度啊。。。

大家可以無視最後一句
我抒情一下
大家可以討論巨蟹座有幾咁廢

其實我雙子㗎

我愛你bb

唔太了解巨蟹座
但巨蟹男好似係溫柔, 善解人意, 體貼架wor

男朋友做咪體貼囉

優點係呢啲

但係太憂愁善感真係幾煩，又唔肯講出嚟

不能同意更多

好想揸你對a

我都好掛住zoe。。。。

巨蟹真係麻撚煩星座

唔好flirt我

死撚開啦屌你老母

女仔ok 男仔真係

駁唔到...
日日都掛住佢
好想見到佢
會成日亂諗野

Zoe已經跟左我

屌你老母

屌你老尾
利申 same,巨蟹

Zoe你老母 廢鳩樓主 做兵咋
以為自己邊位牙